d人講到咩為人為己，點解爆之前又唔做比錢做，依家免費就狗衝？

呢d人真係嘔心！